{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008455",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002017379?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 외도펠리스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加人数がいる場合は、ペンションに事前にご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室が不可能となる場合があり、これによる払い戻しはできません。 また、ペットと一緒の場合にはペンションによって入室を拒否されることもあり、これによる払い戻しもできません。 未成年者の場合は男女同室での宿泊が不可能で、同性の場合は保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 次のご利用のお客様のためにチェックインとチェックアウト時間を遵守する必要があります。 客室及び周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任を負うことがあります。 また、客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許可されておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 予約特典としてはメゾネットタイプで屋外テラス、プール利用が可能で、6月25日から9月30日まで運営されます。 カラオケは無料で利用でき、バーベキュー場も運営しています。 駐車も可能で、電気自動車の充電も可能です。 臥峴海水浴場が近くにあるので海水浴を楽しむことができ、外島船着き場やコンゴジも観光地としておすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、ペンションに事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合にはペンションによって入室を拒否されることもあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者はどのような条件で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合は男女同室での宿泊が不可能で、同性の場合は保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "次のご利用のお客様のためにチェックインとチェックアウト時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許可されておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこでできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "予約特典としてはメゾネットタイプで屋外テラス、プール利用が可能で、6月25日から9月30日まで運営されます。"
        },
        {
            "question": "追加の施設やサービスはありますか？",
            "answer": "カラオケは無料で利用でき、バーベキュー場も運営しています。駐車も可能で、電気自動車の充電も可能です。"
        },
        {
            "question": "近くに観光地はありますか？",
            "answer": "臥峴海水浴場が近くにあるので海水浴を楽しむことができ、外島船着き場やコンゴジも観光地としておすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 456,
        "QA": 525
    }
}